祈求銀紙與豉油，萬四都不朽

屌你老母 改國歌

國歌法過咗（獨立後）拉鳩你

樓主係唔係李力持分身？

我係習習平分身